究竟俾個法官唔俾保釋

究竟俾個法官唔俾保釋
依招都幾好喎， 關晒班勇武

全能既連登仔竟然唔知

請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

唔需要， 大家唔好浪費精神係依啲事度
正反都有討論先係我地追求既自由

一係你就去人地度同佢辯論（仲晒時間）

仲未有人答到？

乜撚野俾個法官唔俾，你up乜鳩

以為標題錯，入黎睇內容都係錯，咩料呀